輕鐵好慢 我行路仲快過佢

阻我返去食M記 嬲

弘B 你應該碌過去仲快

咁多站